公務員既連仔連女，敢唔敢投票？

敢👍🏻
唔敢👎🏻

我爭扎緊
投既話好驚被人知去投票

休班警都投，你唔敢投？

已投，投咁唔使同身邊人講，有心就夠

痴L線 驚條撚
一早投左

已投啦

好多人都驚登記個人資料，驚投完班狗搜查d 電腦就

驚咪包好個頭先囉

黑警都有投啦

有實體票站

投咗啦傻閪
投票都驚你舉定手去宣誓啦不如

投撚完啦屌你

我都係同路人
不過身份敏感姐
洗唔洗咁撚串

Sor 身邊太多乜柒都唔做又自稱黃嘅同事
屌慣咗

投啦 驚閪！

有幾敏感呀
你係柒婆個秘書呀？
唔係你駛唔駛咁驚呀 比盡你戴晒超遮晒成個樣著多兩件大碼衫遮身型都擋到一半人認你啦
投個票咋 誓你都未宣架

投左啦，乜都驚咪中晒個婆娘計囉

驚閪

票都唔敢投
你全身得條底褲黃

On9
咁你直接啲，同李家超班仆街鬥奶共咪唔洗驚囉

今日投票都驚，聽日港共叫你簽支持國安法，你又驚唔簽點點點，驚你就直接啲去奶柒碌，到係就唔撚好驚，最多咪轉工

投咗

咁都驚咁你9月係咪投保皇

你邊撚個呀，當自己明星呀家陣

我愛BIG雲 BB已投佢

戴妖都話會delete資料

驚閪咩
乜撚都驚

推 你若放棄 誰衛我城

幫女友正評左

投咗lu wo
你呢

有可能聽日6點就截你糊
儲夠個人資料就拉曬你地

驚閪咩
成幾十萬人投

投個票都淆
贂黎第時要宣誓你肯定狗衝去宣誓

有咩好驚
投票都唔敢仲敢話抗爭

如果連投票咁都驚
你不如做順民算鳩數

投票唔使淆，票已投

投左啦

自己決定 過到自己就得

有諗過呢個可能
今日好似太順利

投票都唔敢
咁就唔好怪成日有人屌你班公墓員

驚hi咩 1分鐘搞掂

識人黨員都去咗投

負皮係俾樓主嘅

好快架咋 親

今朝一早去投左la
驚閪咩

屌你老母你繼續縮啦

Why not

投實體囉

有咩好驚 投票係權利wo

你做足防曬措施 驚hi咩

公佈完結果即時銷毀啊

搵d係樓上既票站行上去叫下雞啦

公務員唔投得? 邊個講

投左 炒我丫笨

唉 有你呢種咩都驚又自稱係黃嘅同事真係好難怪外人會睇低公務員 屌公務員係垃圾

有幾敏感 你逗緊首長級人工？

抗條毛咩

垃圾公墓員私人市場又唔夠人勁，番政府工就叫人上人

口講就係抗爭，但投都唔敢投，驚無左飯碗
藍絲都睇你地唔起

記住放棄BNO，外國籍，唔好做兩頭蛇

你地呀頭好少氣

而家香港唔係以前，仲想左右逢源

驚架，但都要投

都唔明你驚咩
宜家投緊票嘅人會唔驚嘅？
佢地無工開嘅？
佢地唔會比人篤灰嘅？
根本你面對緊嘅 個個都同你一樣
投都唔票
你都係做返港豬罷啦

你直接加入共產黨啦

驚驚驚 你食屎啦

公務員=共產黨

咁都唔敢投
自願做狗

怕乜春

都話咗點完數會delete data咯

公務員，已投

推呢個

你老豆老母都未驚啦，你驚西咩

驚閪咩 一食完lunch就投咗

敢

投個票都驚又話身份敏感又剩看得自己這麼高

投撚咗啦

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

投左
IG仲日日宣傳添

投票都驚死撚咗去啦

驚未戴超戴帽囉

撚得閒查番你係邊個dept嘅乜水，把自己看得那麼大

樓主係咪EO呀，洗唔洗驚呀。

做中資 本身都好驚投票會比人發現
去到5點幾6點發現咁多人即刻安心哂

唔係針對你,但你係垃圾

唔怕，不幸俾人周到，你咪話想幫手介票

投咗，公務員大把手足

我休班狗都投 投啦屌

投咗，未驚過

如果有公務員因為投票被炒我諗國際線會特飛猛進

越多人做越唔怕!!!

班共匪一定有放好多鬼去參選

之前班五毛仲一直帶風向反泛民

大家投票既要投尼新面孔自己睇路

我同你講，就算我比五毛洗到幾唔鐘意泛民，我都唔會投個三唔識七，有機會係鬼既人

要攞,其實佢可以喺政府度強行攞資料㗎!

反正佢哋做嘢唔使受到懲罰

點解唔投?
唔係驚撚到咁呀

驚乜能
投啦屌

唔講以為你係局長

實體未一樣要登記，一樣記得左資料，如果唔係點預防一人投幾票

實體 燒左就燒左

投完

講到明save 落電腦嘅個人資料只有加密咗嘅hash，以現代嘅科技係要以超級電腦用數以十年以上先可能還原到做原本嘅資料

投咗啦 驚碌撚咩

你意思係投實體，佢唔使登記個人資料入電腦? 咁點防我一人投幾票投完又投

除左刻意散播恐懼感之外
我睇唔到戴晒口罩之下驚乜撚比人知

咁的確係安心好多
不過今朝佢好似臨時換加密key所以12點先開始到? 唔知本身條key發生咩事

識好多休班警都有投
其實好多臥底

skr skr skr 👍🏻

一早投撚咗啦
1230都要排成九個字

呃正評，拉

大家抗爭左成年 點解連投票都要驚?

驚閪咩??
驚閪咩!!
驚閪咩...
驚閪咩。
驚閪咩~~

屌, 我見到樓主個post先醒起
從來冇撚擔心過呢個問題

想贏又唔想付出任何嘢
係我嚟講投票只係其中一樣最小既付出

笑撚咗

其實驚啲咩？
啲登記資料又無登足
地址證明又無影相佢都係鳩睇你邊區之嘛

投個票都驚 又唔係叫你出黎企前線

聽日最曬既時候戴口罩 太陽眼鏡 cap帽
驚咩

一早投咗，驚佢條撚

做啦，係又驚唔係又驚

咁都驚

投咗啦
未撚驚過

愈多人就愈安全

講真，今日成廿萬人投票，佢拉得邊個？而且無犯法。
戴耀庭區諾軒仲生勾勾，係都佢地驚先。

你都幾on9

投票都唔敢不如直接搬去大陸算

身邊公務撚投晒
個個都話未撚驚過

投撚左啦
班分化撚pr風向狗 全部死全家

遲啲冇得你驚
一打開門國安就係你門口

真

垃圾

投票都驚 你都係做返港豬啦

投票姐，都要驚！？

唔投初選嘅 全部都冇jj

仲等？投撚咗喇

老公投左

有咩唔敢？

愈多人投就愈唔使驚

掙

已投 無咩好驚

我都有frd唔敢投(普通人，唔係公務員)

投票如填寫一份問卷

你又唔係投D犯法的人

咁撚樣都驚。你唔好做人啦屌你個咀

學過加密法就知唔洗驚

仲有咁低風險唔應該去驚

下做乜要驚

未宣誓驚閪咩

多你一個好多，但出唔到嚟唔緊要，9月跟初選結果投啦

你既憂慮已經發生咗,睇新聞話琴晚警察上門查,所以今日先要改key延遲咗

雖然我明會有掙扎 但人多就安全 加油

睇新聞話琴晚差佬上門查,所以今日先要臨時換加密key

顏武周：我並沒有站出來，只是放棄信念的人在不斷後退

你自己好好反省下。

已投,驚條撚

連popo都投

聽日投

退得幾多步呀
利申：會投

好似好多公務員去投，其實資料輸入左係會變亂碼，好似係，無人可以查到你

老西都投

咁撚樣都驚好意思叫自己同路人
你投唔投撚有人知咩
冇撚人叫你公告天下

CLS有咩唔敢

投票都驚？

你只要驚
港共就成功咗

選都唔敢投, 不如主動宣誓奶共算啦

其實可以睇清楚先 係hash+encryption

why not?

爛命一條

咁都驚自閹做公公啦

投左 過左3年驚乜柒？